劇透咪劇透 我透撚左你咪又係睇

傻閪

善心打破零回覆

好型

都係

狗

關愛智障

ARMARCHING